[NBA]2017-2018馬刺球迷區(6)go spurs go

今晚有得然波la掛

slow mo

35分，贏返場

Go Spurs Go

kawhi派毛巾

好滾動

四十都嚟緊
仲未肯出三軍

miss左

出三軍隨時倒水

比主力享受下屠人滋味

GASOFT

MISSMATCH咁多次都唔入

第四節就出架啦

不如攞黎出下氣

柏嘉

馬刺三軍咪又係佢地

Forbes

MAGIC 真係唔掂

要簽番個PG

建議佢地拎SIMMONS黎換MILLS

呢場係咪今季第一場炒廿分樓上

diu laugh

MAGIC 呢隊波真係傻西瓜黎

AARON GORDON 都可能留唔到

成隊波搞到唔知點咁

講真 馬刺如果再輸嘅話 其實係咪想抽pick做好改朝換代 等人幫可愛

問題係今場唔小心贏左

贏波就是爽

真係矛盾 唔上唔落依家 都唔知想點

TANK既話LMA 真係會叫多次TRADE ME

tank乜鬼
最多咪今季第9第10
早d放假下年再黎過

下季正選可愛+LMA，後備3大廢老，再簽返D大黑腸苦力，又一條好漢

下年LMA就34，又老一年啦

留晒依家D人腳就無CAP簽大黑腸苦力

希望GAY自己傻仔地OPTION OUT

湖人贏波

有無人解到點解馬刺會用 mils 同埋murray打正選？green反而會雪到後備

TP 依家要打BENCH

MILLS都放埋BENCH搭住TP出既話比人爆到7彩

之前波波講過話想提升後備防守力

lma打法都襟打

金塊應該後勁不計
刺同艇狼競爭兩個位

基佬好黑氣石feel，當年熊仔冇佢就黑八垃圾刺，送走佢就入西決，到西波龍送走佢，就開始連續入playoff

MILSLAP 出番黎反而破壞左個CHEMISTRY

打法問題

持球得分手黎講效率唔算高

OFFBALL又唔出色

周身刀但又無張利真係岩晒黎形容佢

根本用呢條友做大佬就實入唔到po
生涯得7場po 如果opt out黎打刺都入唔到po就不如係傾屎多年大約好過

上年又比拓反吸
jokic

生涯計佢都唔算賺得少既

不過佢既打法真係有D 雞肋

傷完出黎又慢半拍咁

金塊成堆人咁後生有排玩
MILLSAP張約下年就到期
清埋FARIED大把CAP留依家班底
無咩好擔心
只要GM唔好做ON9操作呢班波有排打

留名

Millsap其實唔錯但係應該要搵個肉盾搭jokic
金塊前後場核心又勁又後生 大把世界喇

同埋又打唔到團體籃球
靜係可以單打
但單打又唔係勁
防守更加有問題
隻腳好似就斷咁

800萬咁抵先係有原因
平野邊有好

效率好低
所以用佢做大佬既隊咪永遠打唔起
無佢先黑到刺8

其實真係好想Jonathan simmons番黎我刺
雖然都好飄忽但真係好睇好佢

未第2次傷之前其實都OK

但岩岩個次傷完後隻腳好似無力咁

又慢又頂唔開人

真係唔好再要佢打ISO

一換一換MILLS就好

BTW 你個名

MILLSAP 防守幾好
但進攻好似同JOKIC唔太夾
WILSON CHANDLER 同JOKIC夾D

再傷完之後防守企位睇落好左唔少

但 d iso廢到離哂譜

我寧願睇slow mo iso 撚KD狗

時間停頓

認真講我幾睇好慢撚應該仲有進步空間更進一步

話說J.Simmons 今日打鹿又創左職業新高35分
上季末開始就睇好佢，果然我無睇錯人

返黎啦好嘛

練好3分都夠J出血

唔好諗喇

仲難過要trade marc gasol 過黎

刺撚開始唔肯面對現實

6m 西門
16m家瘦

抛>西門
c位冇人啦今季

佢初初入馬刺個陣既切入令我諗起GINOBILI
個陣以為搵到接班人

反而我唔睇好KYLE, 雖然佢傳波幾好
打法好有智慧
但絕對做唔到DIAW個位
同埋太慢真係好有漏動
我要TRADE都一定TRADE佢

近排輸到出血 大家點睇Murray 亂沖？ Bertans ?

後備姐

murray打法太唔成熟

我完全諗唔到佢兩個既鏟籃有咩共通點

睇翻之前fb啲po先知當年Murray模板係JC
但你睇下刺養到佢變窮撚版westbrook
都唔知係好定壞

Westbrook係水箭龜嘅話
Murray就係車厘龜
仲要唔知見頂未

依加Murray淨係防守同籃板,當佢有穩定中距可以慢慢開發組織 咁就J死人啦

講真射術一定會慢慢提升
但防守,視野果啲就好難練到
特別係murray啲tip in同steal都J得過
佢前境算明朗嘅因為佢做到幾多pg做唔到嘅野
同埋我覺得佢同猢隻ball仔有啲似
都係比較全能嘅pg

佢係慢 但佢防守好好

一個可以打晒1234號位
傳到波 防守好 練埋3分已經係完美ROLE PLAYER
如果佢得分技巧再好D我會睇好埋佢接MANU班

我想佢練CATCH AND SHOOT 3分同籃底FINSIHING多D
依家成隊GUARD仲係得TP同MANU剷到入籃底得分
無LMA個時下下要靠TP燃燒生命都唔係辦法

俾人強姦籃底正式開始

又要比AD強姦喇

今曰開波好醒神

lma咁就整左兩球tough到on9既jump shot

MURRAY 了走左LMA個波

LMA愈TOUGH 愈入

Murray

green真係空都唔入

Green 4blk

好似無

攻果球?

lma咁bump都無off foul..

Murray有三分

murray corner three

Murray底角三分

SLOW MO 又撚狗

slow mo今日好撚型

之前球OFF REBOND

LMA今日唔錯

哇屌守唔住

互爆

HOLIDAY 食撚左春藥

一係一步過 一係貼住都穿針

GREEN一節已經4BLOCK

仲要顏DUNK LMA

禾刺危險

屌你廢老殘陣

明明個籃底空晒都要咁拋

TONY PARKER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

wtf

parker

電動輪椅

呢個係parker

LM老八

btw, 火箭加油呀

迥光反照

頂 pau太早tip

TP勁撚到

MILLS學野喇

pau今日幾fit

朋友隊

無可能 腳步身型定個腦都做唔到啦

第一眼認唔出係家嫂

又話league pass 免費，點解我都係睇唔到既

ad抖緊就完全第二班波

最大問題

波波怒屌Forbes

馬刺D囡

gay

家嫂今日好似後生咗幾年

gay傷完出番黎d單打都係甩下甩下

pau今日好快

green今日

頂完人地唔彈開自己就彈開左

痴線 ad咁都拎到塊板落黎

MURRAY做得好

綠屎

見到slowmo 射3分嚇咗嚇

lma傳得咁衰

屎綠好鐘意咁樣up and under

哇 我刺威武
出緊街睇唔到順風波
加油呀垃圾刺

AD屈到

MILLS係咪ON9

咁交個FT比人

加油呀今日 場波好重要

lmao mills 依球

人矮比人恰

其實我覺得呢球問題係前面睇到lma番唔切黎唔即刻foul

lma今日

lma好撚正

slow mo
咁樣叫murray出去

LMA今日好癲

係咪想打爆AD証明自己

箭唔係輸嘛

個波都跌到落AD手先黎推
AD真係講句唔該就AND1

按慣例上半場咁hot
下半場應該就會全隊死火之後比ad一個打爆

似係想咩位咩到企唔穩 撞左埋去多d

Go spurs go

mills傳得好似幾靚 但parker cut in左

又倒水

朋友隊發力啦

屌你murray阻住lma上

呀屌連下半場都未到就倒

倒水刺

manu今日好鳩呀

成隊馬刺都on99 成班廢老打波

kawhi幾時歸隊

嘩屌無睇幾分鐘比人追淨兩分

倒水

MURRAY!!

Murray 15 reb

垃圾刺居然半場60分
我有無睇錯

屌!!!

SLOW MO

嚇鳩我

slowmo

依加先10個炸

屌睇錯

我中佢呢野應該會死

爆眼角

SLOW MO 撚狗AGAIN

好似腫起哂

慢撚到

Manu block Davis

禿頭

murray 刷到雙雙但係一個助攻都無係咩玩法

冇人守RR9三分

Manu

BYE BYE AD

lma開無雙

manu一定係專登 佢真係好醒

manu 仆街仔

呢下有經驗

禿頭好撚9

比你見識下妖刀既真正力量

Manu真係好有型😍

擺明 但我覺得裝呢d charge好狗

不過我鐘意

擺明做鳩ad 無謂嘈啦

但鬼叫佢係我愛隊咩

兩球都好狗 我唔欣賞

老妖
每次咁draw offensive foul都好驚佢撞傷腰

用生命值硬接

我欣賞

只要唔係好似仆街ZAZA個D整傷人我都

Manu真係老奸巨滑

OHY

Manu打多兩年ok?

我黎料la

裝charge 無話狗唔狗

今日D BENCH好醒神

murray 真巨頭

Murray double double
0助，錯哂點

中峰數據

打到11人輪換，人就有功練

又倒水DLLM

球球都差咁d運咁想點

十幾分倒淨5分

又倒水了

正常發揮

clippers輸波 贏到就入番頭八

綠仔

倒水時間開始

liggin扶番起murray

GREEN

何希年

HOLIDAY又黎料

DLS

贏番場啦求你 屌你假期

守到貼一貼都係入

murray 5foul
之後應該會比人姦板姦到倒輸10分

毛巾真係
Btw點解無再出gay

跪求

5犯ad

ad呢球睇見都痛

集火ad

LMA2+1

頂住

集火holiday就岩

Batman

綠仔再block

仆街

mills 真係popo 契仔

mills廢到

屌比Murray 啦
Foul out 好過比Mills

draw 埋 ad 畢業啦屌你

點解唔出gay 呢個陣得lma有個人進攻能力

如果今年trade到deandre ayton就正了

王牌黎 一陣先出

ad頹左

又倒水？
利申睇比數

點trade呀清

Slow mo今日打得唔放 好多波要上都無上

x2

你係咪去錯隊post

除左唔敢射3分之外仲有咩

垃圾刺呀

lma下半場cold到

....

咩事

murray 12個reb

冇事冇事攰姐

應該係拐柴姐 無事既

屌你又上毛巾

外圍3分準啲已經可以比LMA抖

murray 唔好傷呀

好！

AD

ad

Ad byebye

AD畢業

好彩人地無rondo

應該冇事 行得到

呢個6th foul有d冤枉

GO SPURS GO

murray

呢個時候先foul out
慘豬豬

你老母入一球我睇得唔得

點解rondo會換左便服

留名等睇何年希3分tie game

屌

第3,4節加埋個分仲低過第1節

炒ft

HOLIDAY

foul慢左5秒

屌呢下又咁勁

ff 啫 我都知今年唔會高順位

lma閘得咁好

垃圾MILLS

第1球都已經符籙入

mills碌入左一球，幾勁wor

你地燈到

屌你mills

唔好呀

mills

毛巾

嚇撚死

機會來啦

2-12

good D

對面做乜鳩

lma 上半場fg 9/14
下半場刷到得番11/27

順利贏到

終於！！！

然波la

贏

贏番場啦屌

draw走ad都打到咁緊張

希望murray無事

Manu MVP

可以講句我刺又贏了

終於

好野

後日屠木牛！！！

希望最後都係艇塊out

估唔到垃圾刺呢D命中率都可以贏
btw 毛巾同屎綠真係好屎

金狼out ok?

升呀升呀

好彩防守果到補救番

毛巾真係可以去死 咁撚垃圾都打到咁耐

屎綠今日防守交足哂貨啦

雖然守到實一實都係入.....

終於贏

好彩今日艇都輸

然後文件coy

狼out有啲難度

有冇人睇親MILLS都好炆
點解仲未TRADE走

無jimmy仔喎

河仔mvp

搵鬼要
14年射3分射到曉飛
但今季要佢做多左控埋就食左屎
佢係板凳暴徒就夠
遲下係
PG: Murray / Parker
SG: Mills / Green : Forbes

邊有水魚接貨

啱啱睇咗睇刺之後既對手
點算

依家真係當補償番佢2014功勞 同上一份4m約

我覺得狼會歐
其實都係差兩場

可愛幾時出

唔知道

NBA
Gregg Popovich says Kawhi Leonard not practicing with Spurs yet

by Bruno Manrique
March 15, 2018

Kawhi Leonard, Gregg Popovich

As the San Antonio Spurs await Kawhi Leonard’s impending return, head coach Gregg Popovich remains noncommittal about his return, recently admitting he’s unaware on when he’ll come back.

“I have no idea,” said Popovich when asked about his star forward, according to Tom Orsborn of the San Antonio Express-News. “He is not practicing with us.”

Leonard was anticipated to return this week, first against the Orlando Magic on Tuesday, and later against the New Orleans Pelicans — both return dates which were quickly shut down by the team.

Sources close to the 26-year-old had said he had been ramping up activity in hopes to make a speedy return, but the terms still remain in his very own comfort level, having been cleared by several doctors to return.

The team is soon approaching the end of the line and no longer holding onto third place in the West, but fighting for their playoff life for the first time in 21 seasons.

“We have what 14, games left?” veteran point guard Tony Parker said after shootaround. “So it’s getting closer and closer that at some point it makes no sense (to bring him back). He didn’t play for like two or three months. He didn’t play for eight months, technically.”

The Spurs have been told to play as if he isn’t coming back, but that has proven a task much more difficult to achieve, having won only three of their last 10 games and lingering in the outside looking in, with a tiebreaker loss to the red-hot Utah Jazz.

即係有排先出得番

排返第七個心安落晒
有po收貨

之後仲有1場湧士1場火災1場雷霆

20號打宇宙湧但佢4巨頭傷曬

傷晒定抖ja?

KD有傷咩?

我唔理KD咩傷
總之一句
抵吖

幾時到ZAZA斷腳

根據隨隊記者Jeff McDonald的消息，在今天比賽中扭傷腳踝的Dejounte Murray將在明天進行進一步檢查，隊醫初步評估並不嚴重。

murray好似之前先傷完依個位 又要抖

今年隊隊都好多人傷 犯太歲

年年都係咁架啦
仲有好多唔出名嘅無報到

同 艇，塊拉開番一場

次次都話收league係流料，轉個頭又好悲觀咁話仲未操番，即係收league啦屌

打狼 雀個兩場一定要贏

基本上場場都要羸

勇士都要贏啦，三巨頭唔出

MANU好PK

垃圾刺星期二有冇得贏宇宙 勇

其實個人覺得第一球manu真係good play
留意到AD跑得快+無留意前方就charge offensive foul
不過第2球真心仆街
專登走去佢前面

然撚硬

兩分事少
激到對手躁底
發揮失常
呢下唔容易
薑真係老嘅辣

咪撚燈呀

真心問第二球咁樣吹罰得嫁咩？定單純睇球證個人口味？
持球者走去人地面前急停

manu 用生命換犯，打波好多時矮細仔係55波情況下易draw foul. 但冇乜球員願意用生命碰大隻仔，仲要好似ad 依啲怪獸。珍惜manu. ad 未來要更加注意自己移動時會唔會撞到人

艇塊都未必贏到剩番既5成

老骨頭唔好咁比大隻佬撞啦。。。撞一撞收山都似

如果果個唔係AD係adams
我相信撞到昏迷到似

我覺得係傻多過精

如果戈個係Zaza

sure ad撞落去

不過呢招真係好狗姐

現充

算打得唔錯啦

廢老追分

Manu真係好撚癲

Tony to Gay

rose過咗狼?? 早排冇留意nba

痴線9分波追淨1分
我刺威武

廢老追分陣

吾皇大 清算個陣去左

近排先簽
唔係JB傷都未必要佢，唉

4章野仲係內線爭板，Manu

Spurs Leaaaaaaaaad!
啲快攻好撚好J呀

三位老野

KAT唔掂個波都唔會入 傻豬豬

講到口臭
毛巾愈高難度嘅波愈係入

大空檔就炒

KAT同LMA兩個1on1算啦
呢幾分鐘都係佢地兩個單打嘅

mills即刻入球3分

塘鵝輸
今場贏就上返第5

B2B 3

屌呀馬刺班人好似訓醒左咁
愈打愈有

兩次and 2+1

Wa屌兩球and 1
啲默契幾時變得咁好

LMa連續and 1

只要關鍵時刻唔放毛巾出黎就OK

LMA 第一節1/6，家陣係6/11

Lma食錯春藥

lma

真食左藥

lma着曬火

LMA

痴左線呀

屌啲fade away同啲block
今晚fans page有排打J

LA 有料

先上半場，唔好咁開心住
但係真係正

Murray 打荷包

球證吹乜鳩
打少個快攻呀屌

吊，有野做睇唔到 你地講到好撚好睇咁

個細路嗌Defend嗌得好落力

啱啱個細佬仔嗌得好可愛

返睇第二節is ok

Defence

家嫂 dunk

咁樣推人都唔撚foul

球證盲撚左

屌半場旁述個條女好黑人憎
比返啲專業嘅講波佬嚟得唔得

又冇樣

岩岩訓醒 垃圾刺竟然lead緊

第三節會倒水

倒啦

倒啦倒啦

murray真係練到corner three

毛巾入左球喎

Murray 3分 真係好大進步

底角三分

哇lma已經24分

贊完即刻to

連燈

比jeff teague撚到

Wiggins呢球好靚

jazz 搞乜

倒水熊

家嫂

屎綠 blk得靚

manu

球証

熊仔唔好豬

雖然唔覺得塊最後會頂到第8

lma勁撚到

LMA神打上身

今年真係好難講

狼今日啲3分其實幾準

Minnesota
Wins 40 Losses 29 Win Percentage .580 Games Behind 15 Conference Record 29 -and 13 Division Record 9 -and 4 Home Record 26 -and 8 Away Record 14 -and 21 Last Ten Record 5 -and 5 Streak Wins W 2

6
6th Place Utah Utah
Wins 39 Losses 30 Win Percentage .565 Games Behind 16 Conference Record 25 -and 16 Division Record 6 -and 8 Home Record 23 -and 11 Away Record 16 -and 19 Last Ten Record 9 -and 1 Streak Wins W 8

7
7th Place New Orleans New Orleans
Wins 39 Losses 30 Win Percentage .565 Games Behind 16 Conference Record 20 -and 22 Division Record 6 -and 6 Home Record 18 -and 15 Away Record 21 -and 15 Last Ten Record 6 -and 4 Streak Losses L 2

8
8th Place San Antonio San Antonio
Wins 39 Losses 30 Win Percentage .565 Games Behind 16 Conference Record 22 -and 20 Division Record 8 -and 6 Home Record 25 -and 8 Away Record 14 -and 22 Last Ten Record 4 -and 6 Streak Wins W 2

9
9th Place Denver Denver
Wins 38 Losses 31 Win Percentage .551 Games Behind 17 Conference Record 24 -and 22 Division Record 6 -and 6 Home Record 27 -and 10 Away Record 11 -and 21 Last Ten Record 5 -and 5 Streak Wins W 1

10
10th Place LA LA Clippers
Wins 37 Losses 31 Win Percentage .544 Games Behind 17.5 Conference Record 22 -and 21 Division Record 11 -and 3 Home Record 20 -and 14 Away Record 17 -and 17 Last Ten Record 6 -and 4 Streak Losses L 2

好撚癲

痴㬗左線Manu連續兩球殺入去
燃燒生命呀

MANU 又玩生命籃球

仆你個街KAT座地炮三分唔使跳

狼今日書埋就比刺追平，同其他隊差一場 睇黎凍過水

塘鵝隨時操死AD
木牛冇左JB就妹下妹下

塘鵝虛火已完 開始狂輸

JB幾時會出返? 木狼真係好硬....

gay依球

木狼好黑仔 2012季尾沖到上第8之後rubio打柴。。

Manu又draw foul

manu又sell

Manu又又又又又又博到charging

未知趕唔趕到po之前出番

其實落地係咪有咩技巧? 完全冇事起返身....

sacrificing his body once again

狼今日啲3分好準

-6

實有架
係有技巧先無咁傷姐

家瘦

輪椅對比之下真係差左好多
係咪想retire? 心態都返唔到以前.

36啦

pau呢幾分鐘幾掂

話時話依加佢又落番bench
lma頂正選c?

前日俾AD咁樣撞都冇事... 正常人應該入廠修理下

係痛都扮唔痛啫
打落門牙都要和血吞架啦
嗌痛會輸士氣

比個吉普車咁樣撞一下
邊個會唔痛吖

哇 輪椅前幾場明明fit到漏油

manu撞rose

對住稍年輕打得Physical少少既就即刻見底

KAT座地3分

塊94比98 30.7s
想jokic第1次打po多過無jb既狼

又倒了

ad果兩下都算好輕啦
平時係禁區擋人全速撞埋黎果d先傷

倒水啦倒水啦

又倒

賣鞋仔

咁manu都係架姐 係佢有時gamble到睇落無咁覺眼

狼啲3分好痴線, 勁遠都入

我想狼入唔到playoff個record繼續

哇rose咁撚勁

熊仔好波

熊仔+2C

倒水倒水

mills呢球快攻

j死人啦 lma

今日啲禁區防守終於似樣

屎綠

屎綠關鍵三分

今場第一次中

進攻都終於入到波

可能係人地進攻唔掂啫
後日打湧犬見真章

其實之前都係進攻問題太大姐

垃圾刺上次110+既波係幾時

對比Mills

太耐唔記得

2.26打騎就110
2.08打suns就129

原來都唔係好耐

撚左下城城，入埋就靚

gg

應該贏了 排位大混戰

贏了

大勝

然牙

馬刺唔要tank啦

gay打得返進攻好好多

今日除咗LMA外，3廢老都打得好好

木狼始終太後生
要向馬刺交下學費

係咪升返上第六？

嗚哇~~~贏左啦~好感動

熊仔生性啲

傾屎要贏

傾屎打假波

今日仲要多謝箭同熊仔

傾屎

仲係第7位

都幾難
塊艇自爆

乘勝追擊然埋宇宙湧呀

屌 而家馬刺真係係西部頭八度彈出彈入
聽日輸比湧又要彈番出去

lead緊艇塊一場半
未駛即刻彈出去
同埋勇傷哂

唯一可以囂張嘅機會嚟啦

睇左replay LMA真係好癲

幾耐無見過刺有咁高質嘅攻守轉換play出現
今日睇個陣真係J到賓周出血

可愛仲未cleared to play. 按情況regular都好難出. 之前9場有佢既時間攻守都好多適應

疊埋心水等多6個月

冇錯 已經當佢收左咧

第1季對okc

木牛又輸，lead得番艇塊場半優勢

聽日許勝不許敗

小心zaza

原來馬刺未來對戰係第2高強度
聽日打殘陣勇一定要贏

佢地既切入技巧上係好唔同, 但我感覺上佢地個靈魂決心好似

你個名已經係最佳嘅回應

起身啦

今場對面冇晒三巨頭，又要主場，一定要贏呀！

開波

唔敢睇

我地大炒緊人 4分

一齊支持毛巾被人屌少日

今日贏波的話唔反了

大炒10幾分

Lma教zaza做人

狗改唔到食屎

1617 PO 翻版

myboy

廢老陣

廢老陣回防慢

望少兩秒 做咩比人追淨五分

老嘢守波

見到有家嫂係到
覺得要搵返個平安鐘先

Rudy Gay!!

頂住呀

基佬

GAY今日咁勁

睇黎要OPTION OUT

beautiful game

GASOFT AND 1啊~~嗚哇

追芒被人爆蛋

起手唔入我接受到, 不過DG同KA可否係有good look情況下出手呢, 唔好得LMA識射波

agger

GREEN訓雪醒未

Lma教大衛西做人

Green都走埋，咪撚輸啊馬刺

GREEN WTF

明讓賽

刺炒人

唔好燈呀各位

對面仲有生命石 IGGY 大胃西三巨頭呀

Myboy先係真正大佬

馬刺一定然!

倒十幾分對垃圾刺黎講係好閒

垃圾塊咁都輸番

我都想知，番緊工冇睇

俾DG踢中GG, 心都涼埋~

追芒傷左

原來係對面個green，嚇撚死

又係時候留名睇倒水

湧狗一個正選都無
可以all in刺啦

咁快倒是水

一無LMA又倒

倒

MANU

下半場NO EYE SEE

個分差反而細左

垃圾刺

MURRAY自己打左個RUN

屌你GREEN空撚晒都要傳

MURRY

勇咁既陣容都

我唔敢睇了 今場贏唔到收皮算

炒夠未

兩面都炒

MURRAY錯晒點 籃板勁到

同殘陣勇都係55波
廢到

對面有三分鳥
仲有麥g強姦籃底

垃圾刺倒到2分

垃圾刺倒水能力一流

FG Drought

Gasol
人地矮你成個頭都仆到你。。。

我屌，運都輸埋

收皮啦垃圾刺

認真打未呀

唉，垃圾刺

屌啦聲咁既湧都輸 你真係唔好入po 啦

有無link?

對面都係23軍，我地起碼仲有LMa係到
屌你廢到咁
家嫂食屎啦

30>19>12>第四節個位數得分

GREEN今日咪仲廢

勇都咁既陣容 倒水刺果然名不虛傳

12分

比23軍打爆
笑4

但人地防守真心唔錯, 好少open shoot俾到馬刺

30>19>12> ?

0

話口未完又ON9 TO

MILLS 自己解約OK??

毛巾出黎搞笑

打死LMA咩 生性啦

控波都控到甩下甩下
佢做乜鳩

就係知你有位都唔射, 好放心咁夾LMA

lma 又要carry
累死未

又係靠lma

今年lma = 上年kawhi

NOT TODAY喇

屌左好耐

成日都靠lma 你班友仔生性啲啦

而家lma carry刺既程度好似仲誇張過佢係拓荒果陣

上年Kawhi都有人幫下手
Simmons, LMA, Parker
今年LMA係冇 ，好彩Murray 下半季有進步
幫倒水就有

之前幾場證明冇咗lma , 刺 = 垃圾

成班友唔敢射

間唔中一兩場 slowmo, 廢老, 其餘lma都打到冇氣

Slowmo咁樣仲傳出去，我屌
係咪淨係識比LMA得分

收返毛巾啦仆街

慢撚快攻都敢自己上

DLLM MILLS 又甩

lma: 屌 又係我執屎

LMA今日真係還債咁還

仆佢個街，每控一下都甩

毛巾咁近都炒

lma朋友隊

MILLS到底甩撚夠未

屎

終於入, 睇到呢

太大貪

暫時收埋個平安鐘先

入埋就可以收工

無人逼 自己係度拍都甩真係CLS

BTW 對而COOK個樣好似JIMMY BITLER

係咁打啦

屌，寧願收綠仔都放Mills，做乜鳩

呢隊刺我寧願兩分兩分拎

wide open 唔射又比你地屌架啦

一個識行嘅炸彈

佢唔應該再控波, catch and shoot 算罷啦

你射10炒10我都無咁燥, 有位唔射, 咁你上場做咩?

同埋我好奇POP有無吊過佢地有位唔射

成班都唔敢射，傳傳傳，傳都夠鍾就俾LMA, 屎綠同禿頭，連快攻都唔敢鏟入去博foul

淨係打LMA

一隊無信心嘅波就係咁
btw兩分鐘夠贏啦掛

又要Aldridge 無雙

冇lma垃圾刺真係垃圾都不如

lma 勁到

要不是LMA

所以咪話上季PLAYOFF無吊錯佢囉, 今場都被人夾, 但你睇3個人守我都唔驚, 信心及信任問題

上季就係依賴Kawhi
今季比足時間你地練，就依賴LMA，我屌

慢撚連剷籃都唔敢

垃圾刺早已完蛋了

毛巾等10萬個to

我開始明點解要出MILLS, 因為除左佢, 無人咁出手

第

淨係識用lma

咁又係

然la然la

完，好好醜醜都叫贏左

好啦而家入返球
淨係識打順境波

上到第五啦掛

連勝呀
係連勝呀

MURRAY又傳比BP比TO佢

我刺又然la

人渣

對面讓左你左右手, 腳~

都唔志左la

讓晒4巨

上次都係Durant 爆分姐

上次打得仲好過今場

Totally agger

上次打3節好波 今日得一節

勇士唔夠80分

第4節個戰術就係比波LMA
Slowmo如果自己唔再主動搶攻得分，真係留黎都冇用 入到底都仲要傳出去

梅利同慢撚真係連鏟都驚，痴線，你話你射波好就話姐，射又驚鏟又驚，對手自然捕住你準備傳俾LMA既路線啦
Btw, 好彩贏到殘陣湧姐

無睇到
做乜兩隊都咁低分

拎尾彩~~屌

KA 0-10-4係做咩事

又係靠aldridge屌打對面

湧讓4巨 垃圾刺LMA外冇人敢起手

黎緊仲係硬仗
下場巫師，跟住Jazz
之後作客鹿同巫師
返黎仲要連鬥雷箭
如果仲係打到咁真係食得屎

打多一場暫時升上第五

有冇機會50勝呢

勇養生籃球
箭半條人命
讓你一個主場又如何
先客後主偷到一場就4比1

4比2先岩

咁大諗頭

巫爵鹿巫雷箭艇猢拓王雀
只可以輸三場
火箭基本上已經一場
拓又hothand當一場
雷又係啲打唔入嘅隊 又一場

望唔到希望

當啲廢隊贏曬
記路記得上年lma點爆rocket
可能今次哈登又迷失多次
Lma打拓荒又有經驗
Thunder又成隊神經刀
隻雀又比lma爆完黎
可能一個唔覺意贏曬呢
嗚呀 諗起都興奮

成地都係啦ching...

係咪恨然波恨到傻左

淨講火箭
我地今年少左可愛
對面多左個全明星級控衛, 仲要專剋馬刺
此消彼長已經唔使打

今年邊個seed8邊個唔好彩

點解仲可以有人對今季垃圾刺有期望

打邊隊都係輸面高
但係打箭好過打勇
前提kawhi po復出

入到Po 就算la
仲話然火災

既得隴 復望蜀
不過打拓同雷嘅話都唔係無機次輪

我覺得刺如果入到po, 打邊隊都大機會輸

冇錯 唔好4-0横掃就收貨

比gay打番次po啦

如果連playoffs 常客今年都打唔到playoff，建議放棄基佬，因為完全唔關實力事，而係個命格太黑

灰熊無佢黑8
有佢一圈
無佢西決，之後年年一輪
tor有佢第10，11
無佢下半季沖入po，2年後東決，之後第2輪
kings就唔好怪佢啦邊個都搞唔掂

無實力唔會入到兩屆美國世錦隊
不過用佢做大佬又真係唔掂

唔關做唔做大佬事，熊仔時期大佬係黑熊，西波龍時期大佬係DDR ，帝王時期大佬係表弟

天意呀

不過刺幫tmac做到麥西決

入左final啦果年

照咁睇 而家最好就係第一輪第4命 搏入到第2圈對箭好d 不過前提有kawhi先有機會行得遠

差6秒做埋冠軍

但係冇果年豬波邊有復仇同可愛超進化

睇而家係刺既加嫂打波真係燥，死廢老又慢又唔射得唔跳得 季中d ft又冇

成隊懦夫唔敢攻

辛苦了lma

可能2連冠

可能兩連冠

講起條西班牙狗真係火都黎
之前國家隊影相做動作歧視asian
從此對佢冇乜好感

咩動作 眼細？

木牛同塘鵝今日都要輸

艇塊出局了

爵士輸 仲有戲唱

爵士輸其他兩隊都唔得啦

兩隊都係近10場 5 5
utah就9 1
lac仲要L4

燈

六師弟呢個位好穩陣

排第6就打拓荒者都幾好
有機會入到第二輪

雷同拓其實好近磅
未到最後一輪都唔知打邊個

陰公豬Derrick Rose又又又又傷左
木狼入到決賽都唔行得遠

自己拎黎

明知自己易傷又唔轉打法

講鬼咩

你估咁易轉咩
Westbrook foj又唔見傷 佢唔好彩姐
g持老師堅持到底
唔練3分波係好事 唔想成個聯盟都係射3分佬

似跑姿+落地問題

要介紹D Rose睇陸王

佢當左自己玩體操 下下落地唔可以踏多幾步
但體操佬要雙腳落地
佢單腳

Gasol 會歧視asian？ 有無source

條片唔係話佢腳踭落地所以錯咩？
利申無禁入去睇 淨係睇cap圖

屌你老母呢個post笑到我
坐左幾耐監先會唔知mavs改左中文官方譯名

我唔係講緊條片

冇留意開玩具台唔知都正常

Murray在昨晚擊敗勇士的比賽抓下8個籃板，單季籃板數來到385個，超越前輩Johnny Moore在1984-85賽季寫下的378個籃板，成為馬刺隊史單季籃板最多的控衛。

更不可思議的是Murray只用了1,436分鐘就締造這項紀錄，Moore該季則上場了2,689分鐘。

不只在隊史上留名，Murray也是本季聯盟籃板率次高的後衛，僅次於Russell Westbrook。

******

談到這項成就Dejounte Murray表示：

我以自己的打法為傲，我正努力讓自己更好。我還在學習的階段，我是一隻體育館老鼠，希望在給個方面都做到最好。

沒錯！對我來說拚搶籃板是一件很自然的事，從小到大、從在公園裡打滾開始，我對皮球就是有股執著。我當時個子不高，身邊的叔叔年紀更長，作為其中最小的孩子，必須要努力拚搶籃板。

隊友LaMarcus Aldridge對Murray的表現也大表贊同：

我沒遇過比Murray還會搶籃板的控衛，他的運動能力很棒，對籃板具有敏銳的嗅覺，知道該往哪個方向跑動將球收進懷中，這種能力真的是一流的，我相信他只會越來越好。

Source：

錯晒點既pg

會唔會變有得分能力嘅蟲仔

如果唔係有一輪要讓返俾多D時間俾輪椅，籃板應該更多

大家覺得有冇機會做四弟

有罰球ge蟲仔

雷仔企係第四位企得好穩喎
係咪又要我post多次下一輪嘅地獄賽程

竟然無人起身睇波
刺俾人黑哨呀

GAY接波個下仲咁憂悠

成四十歲人仲要撲落地訓身搶波

屎綠終於入波

SLOW MO今日做乜9

manu又話唔覺得佢今季會打

咁都要member/

唔會出佢啦，專心養傷

除非打到第2ROUND

依家出唔出都唔大分別

我刺講野 信一成好了

見到LMA起手次數，對比其他人就估到馬刺又玩12號戰術

佢意思係想大家抱住佢唔會復出既心態黎打同improve姐 但睇近排動態佢似差唔多復出 出到黎就算唔係救世主 多把得分能力強既武器同防守好都幫到LMA好多

我都好想現場睇manu

Manu Ginobili, 2nd eldest player in the league, still elevating

要不是禿頭..............

老而彌堅呀

毛巾下下都中前框 懷疑係依家個柒頭影響視線

慢撚終於敢射3分

MURRAY連搶3個OFF REBOND

Murray 籃板王

ESPN D友都話打撚死LMA 冇人幫到佢

lma真係好撚勁

3分準番D都夠喇

連績幾球WIDE OPEN睇定定都炒

LMA勁到

LMA MVP

講笑呀你估

痴撚線完全守唔到lma 對面想夾都夾唔到

lma中距真係郵差派信無解
所以波波迫佢改做真係錯左

啲3分
屎綠同毛巾醒未
6中1我屌你咩

平時6中0

要加幾成人工續屎綠都唔知點好

屎綠至少都仲有防守
MILLS...................

mills比傾屎啦

member

兩條友入夠多2球3分已經變垃圾時間啦

Manu d pass

大炒

未到最後都係睇定啲
倒水能力唔講得笑

繼續燈
遲早燈到比人追淨兩分

Gasol又泥送分…

球證又出嚟派膠

pau成手牛油

1600萬…比manu啦，gasol真係好廢

sor ，估唔到家嫂廢成咁

牛油完防守又hea...

倒淨12分
屌你家嫂仆街啦

murray雙雙未？

換垃圾都制

又要LMA出黎執屎

差1分1板

屎綠啲奸笑好有山神feel

換個第60pick

係都要搵番murray出黎

講錯, 係lma

三軍阿頭

Bryn Forbes重新落返去三軍
唔生性

又倒
安心贏一場都唔得

gay黎架wo btw見親法國佬就燥 成日call波 有波係手就係咁帶然後勾手

每次見佢都係勾手

得一招架咋

係要製造驚喜

又然🤤

仲有10場波
最硬係火箭、拓荒者、雷霆
其次係Bucks Jazz Pelicans
咬實牙關贏多8場就保到50勝

Kawhi Leonard Not Expected Back from Quad Injury This Season, Manu Ginobili Says

真係痴得好匀循
夠鐘起身啦
執到一場得一場啦

諗多左啦

5連勝是馬刺本季最長連勝紀錄

贏到8場就真係西決有望

"we have to think that he's not coming back...to fight without him."

補充返先, 個標題有誤.

kawhi 返黎咪當係驚喜，而家都係睇保唔保到50勝同埋playoff 行到幾遠

要8成勝績好難下

今季輸得太多7波

係時候起身刷牙洗面啦

成班又想發夢
明明早兩個禮拜仲爭扎緊入唔入到po
而家諗西決

唔知馬刺總決賽打邊隊呢

禾刺然波牙

拿呢啲就應該member/唔好益cd rom啦

禾刺炒人添牙

贏西波巫都有得丁

下場打Jazz要贏呀

原來雀啲賽程都唔輕鬆
猢箭拓猗雷熊陽湧艇刺
我刺有機會超前上第五
但係第五嘅話照目前睇就要先打雷再打箭
好似仲衰

jazz有暗湧
如果艇爆seed

如果唔介意打勇/箭就一定係第3最好 想對箭就梗係搏第4起碼第一輪多場主場 今年黎講反而唔係好驚雷

打拓雷都未完全死硬
打箭勇死硬

今季都未必有季後住

打拓雷湧箭
後場防守都會比對面sm

The San Antonio Spurs held a players-only meeting to ask Kawhi Leonard to return to the lineup and help them reach the playoffs, league sources told ESPN's Adrian Wojnarowski.

又係Woj
已經下決心佢講咩都唔會理

信屎綠

woj 自從去左espn 之後成日9up

冇就抽波仔揀個靚內線lor

5連勝啦入返前8先黎講tank

係人都知ESPN on9
以前選咩百大NBA排名已經知
以前會成日suprise點解Woj又中
點知Woj去到呢間野都係不可避免墮落

高不成低不就

今季練到新仔 留到班重要嘅新人就算啦

最主要係慢撚

同埋Murray

最驚又好似simmons同dedmon咁，打起少少又放返走

唯恐天下不亂
仲要espn不停強調指環數黎計歷史排名

刺都係淘開寶架喇

反正唔係前段PICK

抽波高幾個位分別唔大

啱啱先睇到依單野, 啲記者真係完全吹水架喎

不過都睇得出大家對kawhi個傷其實唔知得好多

有四千蚊買馬刺gear

有人講過俾馬刺有前二十pick隨時淘多個可愛返黎

聽朝真係辛苦咁多位ching一早起身睇垃圾刺輸波

大家咁話

聽朝等睇jazz大炒倒水刺

聽朝只會見到我刺大炒爵士
半場先起身睇 lead十分以上
我話嘅

咁早就燈

聽日睇怕又係lma carry成隊

30+10輸波

又燈...
垃圾刺邊撚個守到mitchell呀

可愛係驚咁耐無打

一出返嚟無態，影響嚟緊張約個價啫

入playoff?

理撚得你

一起身又見到成堆新聞
睇黎刺高層同kawhi真係有唔妥

仲有兩年約怕咩 上年暑假lma夠反晒面咁啦

有冇lin

我信媒體炒作多
正如個個轉隊都話有意入馬刺炒作

LMA第一節就無雙

應該係真有意見不合

未到唔妥

睇刺咁多年都知佢地有幾信自己隊醫

依家KAWHI自己睇完醫生都係無進展

即係點

Woj 講野信一成都死

代表kawhi身體真係有問題

話個會嘈就緊係吹水

但開會係真

隊醫上年已經話佢打得

係KAWHI自己話仲痛唔打之後自己去搵醫生

之後睇完又無手術做又無進一步治療

但自己又係度練波

咁佢係真係有事定心理有問題

點解啲直播全部窒下窒下 一係就禁入去睇唔到

LMA單節17分

室到睇唔到

例了倒了

每10秒窒5秒

毛巴俾果條link好順

LMA無雙

slowmo 三分

今時今日SLOW MO MURRAY D三分好似仲好過MILLS

空到咁要有啦

馬刺D pick&roll defense差到....

LMA 3!!!

26分啦

one man show

接近8成命中

MILCHELL 真係幾勁

痴撚線架

joe engles 3 fouls

快D foul out 佢喇

真巨頭黎

lma 半場 28分

馬刺其他球員肯爭氣未 lma季初已經一個人撐到依家

Mills仲有咩用？
無組織 無3分 無控場 無剷籃

啦啦隊

除左manu敢打少少之外,個個過半場都淨係搵lma拎波單打

揮毛巾

正職係fing毛巾 有名你叫毛巾啦

下半場睇黎都係lma 無氣倒水多

毛巾派發專員及啦啦隊隊長 :

年薪1000萬

工作性質 :
為同伴打氣加油, 支持鼓勵隊友
fing毛巾

外加三分射唔入 , 控波甩手

MILLS BIN你地C

百屌成材

如果鬧佢可以令到佢keep到, 唔怕鬧多幾次

岩岩起身 lma已經32分

有冇人都係睇得唔順 睇得順個啲都慢成分鐘

same好窒

搵左條delay但順既黎睇

本身好順但依家開始LAG

link?

[NBA]2017-2018馬刺球迷區(7)go spurs go

劇本

打死LMA

MURRAY好努力自己去緊

同求

哇d進攻搞乜鳩

但唔夠大隻去撞

FORBES比人撚狗

pau炸彈

今季大隻左架啦

murray呢個steal好撚型

BTW RUBIO 3分>>>MILLS

依加先播到完第三節

Rubio>> mills

GAY!!!

基佬1搶3